樓盤節目係本世紀最無聊最反智嘅節目

花得起幾百萬甚至成千萬去買樓嘅人，駛唔駛要廢到參考你意見，買唔起嗰班更加唔駛講啦，睇黎做乜鳩

我日日睇tvb個日日有樓睇
貼市價又睇下有咩樓市資料

準備買多間
裝修建議妳search 五金少女